（傳真社）觀塘選區發現東區的已蓋印選票

【區選】觀塘安利選區迦密梁省德學校票站(J1001)點票時，發現一張來自東區翡翠選區(C14)的已蓋印選票。
安利選區兩名參選人引述票站主任解釋是「印刷錯誤」，不過票站主任同時透露，撇除該「港島票」，選票存根數目與收回的選票數目相符。傳真社就此向選舉事務處查詢，至截稿時未有回覆。

足本報道：

聽晚愛丁堡廣場見

１２０８民陣遊行

推

諗下都知無可能...

全機械化自動打印

前後頁選票都係啱 得呢張錯？

政府今次最大既失誤就係出術出得唔夠多